毒撚通宵秒回

等唔切。開左先

我開左

之後先用呢個

毒撚深宵秒回

做嘢

係

Hi

各位好

好留個靚名就瞓覺

唔靚仔

晚安了 祝你能有美夢

你好

給你一個擁抱

starsbuck搵唔到位
上次去補習撞到佢喺同一間補緊

好

保釋中

點解咁多個post

其實你好好，好到你想像唔到

Damn

因為有時會同時幾個人開post
跟住就搞到咁

開始做功

屌 已經2點半

好癲大家

記得踢佢老母保
出出入入小心啲

丑時了 快要就寂

依家仲會冇位？

我地陪

Li個post好怪架
有時一日都未必推到一個
有時推到3，4個post

我不好

那 我希望你好起來

因為冇我

係係係

送到呢度得喇

唔撚捨得堅唔捨得

我地呢世就到此為止喇

巴打hello

呢度無人00後

Hi ,90後？

hi

其實係mv黎

我也相信很快便會好

聽日番工

咁多人未訓

00後都20歲

Ofc

日常通宵

功課

點會

小妹10

聽日上堂

00後都開始老啦

細個到

我70後

零幾？

oj

加一 驚離題

70後讀緊書 好野

扮咩

你都幾得閑

學到老活到老

無大無細

我鍾意哥哥，大2 3年
又或者deedee，細1 2年

近排幼稚園停課

活到老學到老

你都on9

10歲仲讀乜幼稚園

咁冇喇 全部都廿尾

10歲都仲讀緊幼稚園 真係辛苦

夠啦你

幼稚園要留班好難ga

其實想試吓同大自己好多年嘅拍拖。。。
好想被照顧

bb

做功課喇

佢太矮，所以留左兩年
之後因為讀寫障礙又留咗一年
然後有一年發癲，逼同學食屎又留多兩年

我都想試下留4年班

10後19年出世都得㗎
利申今年五歲 就讀雙葉幼稚園

你係咪嗰啲famj

我既一半多d

怪叔叔

你咪小新

我唔係呢度最後生果個了

探我

有 我有個fd單身 住港島 有冇興趣

遲啲要教10歲細路真係喊三聲

哥哥

點會學埋啲戇鳩fam j

秋哥都要踏入30啦

又多個00後？

有
pm未

你係famj我會踢你出去

我係正男

懶

pmed

我係小葵

遲啲畢業出嚟做嘢會仲老

又fake

最喜歡小朋友

睬過你啊

題題都proof 要寫勁多字

真

啊叔喇仲哥哥

你陪我上堂先

最撚憎啲Fam j

小葵好鳩 唔鍾意

我鍾意 嘻嘻

晚安

我係fam jj

goodnite冰冰

兩盒 thx

唔好交

我只係要寫70字

態度正確

剪撚埋你碌鳩啊

怕醜

妹妹想搵個哥哥 唔要叔叔

我係小白

3點冇料到就走

點畢業

毒撚計唔計

車我未

同校條友270個followers自稱KOL

呢啲就收皮先

ganggang 痛死 拎出嚟比你算

以後叫你做冰冰

.... 270

都做左咁多年人
要張沙紙把撚

我就醜

小白 棉花糖 r jer jer

走先

旺角

【香港2020設立立法會普選】正式成為美國法律，點解無人提？立即整次遊行向美國領事及國會提交2020普選立法會細節啊！！

嗰啲就叫佢收下皮

我都係啦咁

叔叔先有魅力

咁你入黎把撚

快
想屌

真係憨鳩黎

有料

星期四車我

叔叔太成熟唔啱我

唔准你咁講

哥哥要唔要

我li d毒撚 勁摺都有100個
270算毛毛

姐姐ok？

我係youtuber添牙

得

我得4個

朝喎

痴牆

比我fol未

唔撚識

又係private 既private

好啊

睇緊本小說睇到200幾章
成本有2000幾

未

幼的

咩小說

唔會拒絕你

唔識野 大個你就明

咁無嘢想同啲唔熟嘅些牙呀嘛

拎黎碎左佢

pm

咁好人。。。

利申00後

大陸果d
估唔到咁好睇

不過我d social media 都係擺喺度 唔郁佢

我心碎

又多個

結果係fake

有無推介
近排無乜野做

real go

弟弟不可以一世的

唔使返學太得閒

個grade都碎

我fb, ig都好少用了

就係無意義 懶得郁佢 得閒都可以睇下既

幾多歲都鍾意dd

記得有個咩陰陽師之起死回生 俾左兩舊幾睇曬六百章 講道家正到核爆

Fb 有幾年無開過

妹妹受唔受

我老人家唔識用呢啲

得喇
咪撚再搭咩地鐵巴士
空氣最撚差

用ig多？

1999

你喜歡大多少年的

MSN?

有幾老

係毒撚就認啦

鍾意和過活是兩回事

loveu
你咁好人

你google打透視
第一個就係

哥哥唔好咁啦

靈異就考慮下啦
兩舊水

？？？？？？邊度唔get

搵個有錢既過活
再用佢d錢同dd過

係唔用多 最多都係開下ig睇

對唔住我毒（讀）

unique同i 有咩關係

佢講啲道家嘢好深奧 後尾我寫文寫呢啲寫到個老師都話我癡左線

鬼滅

I am unique

你又岩

考唔考慮小妹

你多少歲

提我
係冇人識欣賞

走

00後都18啦

聽日提你！！

叫啲MK妹收下皮

pure姐姐？

17

佢仔黎

型

毫無內涵

小妹係

又話瞓

Agree

我都係00後有時都覺得00後真係好撚煩

4326 自己記住

認真咩

對的

今年可以做選民喇

唔介意

記得申請

秋哥不要這個樣子

我都係

See 我都話架啦

OK！
利申未搭過uber。。。。

ofcoz dude

好 選個年輕的也不錯

死老野

又係我，失業的第三天

唔識野

我氹你瞓

你吹得我漲

好惡

第n天

我也是 好巧

無錢
我之前食飯都無錢

冰冰

好熱鬧

其實我係冇腦藍絲
從來唔做文宣

全都不是毒撚

點解唔搵我

就嚟咬人

我知

未識你
依家都仲差人好多錢

個個死偽毒嚟

唔好信佢

八九月仲有人討論緊蔡乜鳩坤

繼續做

識 好叻

樓豬 970 同 唔好咁掛先係
唔好誤傷真毒

劏開你十八碌

都得

乜9野黎

姐姐蝦禾

那我們二人世界吧

知道

日日屌閪

不錯不錯

受溝不

今日喺學校個同學係咁咳⋯ 好驚中招

難得有人叫我姐姐 氹番

樣掛

你就爽

拐子佬

鳳雛？

？？？？？我錯過左乜？？？？

心機

仲要冇用口罩

我要女女 no homo no homo

我都想知

Shuuu

屌 唔好返啦

死 我好亂

我？

10歲仲讀緊幼稚園就算啦

ok我寫休書 休左你

典牙岸狗

唉我都想，但又唔得

岩岩唔夠

個頭痛痛地

笑咗重有個30cm

見唔到樓主既

第一次做數做到咁想屌鬼
遲啲仲有最憎嘅Stat

幾時有話我讀幼稚園

死老坑

佢去左溝女

應該牛緊女
屌你出文啦 又想比人屌？

唔做曬聽日出唔到街 屌

成日轉性點得架

Yes do it for her

我黎
而且我五歲咋

ok

Your spring pocket will be BARBECUED!!!

咁快又縮左水

出咗啦 好精彩

我6...

一個二個乜都話係我
專心聽書啦cosplay咩

對唔住 牙痛唔好怪我

出得咁慢棄故先

Shuuuu

我都係
但食飯一定唔成問題

秋豬

巴打你幾歲

幫你招親

乖

絲打來

擺左落洗衣機

嗰陣拎咗飯券

no gay shit dude

50

佢女來架

紅字巴打

唔想試格劍咩？

我仲有好多

分咗兩個月 唔開心兩個月

Hi c

玩PUBG上癮

藍絲港豬就係我

Long time no play

唔明你做乜成日屈我

hi bro then

侵？

養我？

我又玩

Play now ?

大陸驚

ok what’s up man

Dllm i am doing asm

BTW I’m 絲，所以先奇怪自己會沉迷呢啲遊戲

Don’t do la

上連登

呢度好多c玩
真男人玩pc

冇事嘅

一頭半個月都得
try?

邊個叫我

咁我煮飯你食

我撑警點會有事

都真係幾多真女user，都係凶狠嗰啲

唔想你辛苦

有時候有啲嘢明明係自己唔要在先
但偶爾都仲會諗返起
後來發覺見到有人接手仲會有啲唔舒服
係咪正常

心入面

No na me is hardworking boy

你做咩背住我識第個

...

屌 我wallpaper國旗 好撚安全

又係你
係唔抵得冇左件玩具

真最強藍絲

同我煮飯仔

we waiting you

我心HK

收到 tg左你

你係一個好人

好恐怖

玩 not 挽

性別呢啲嘢，浮名嚟嘅啫，並唔重要
只係覺得自己越嚟越毒

小妹唔打機

屌你又Jer?

一齊做毒撚

No need bye

煮飯比心愛嘅人食

少女心又唔得嘅

不
甘
心

啲廢老都係唔識用電話

yiu竟然係個boy

個個都少女

點解我諗唔到呢招

你煮啦阿婆

Sorly 手快快打錯

彈出彈入

love you

小哥哥，帶我吃雞好嗎？

打字都打咗個冷震

屌 cls 3:43

我未下返d qq同wx

嘔

直播主？

叫你個孫幫你啦

仲有微勃

禾系女

大6好多li d

冇

柴火煮飯特別香

聽啲對白就會關佢mic

我冇少男心事

？？？？error404

夾仔
信信地你50歲

agger
周街小哥哥小姐姐

5p

屎就有得你吃

真 前排幫個女揾夾頭髮嘅夾仔

有啲女把聲夠J able 係得架

真係好耐無挽

但我又無後悔
唔識形容咩感覺

想聽

你食唔食辣？

真係 玩 唔係 挽

我唔食架

咁你係咪小智

如果你不幸同我玩，只會得到一個粗口絲

少少唔捨得
少少唔抵得

你係咪辣巴

唔甘心我會用盡方法要返 但我又無咁諗

唔係叫髮夾咩

有冇幼d

一係dc？

粗口就係 c定唔係c 好難咁快判斷

你識定我識

我也是

我絲黎

又變性了

而家係咪唔講得

拿，都話左性別唔重要
打機冇粗口，一啲都唔好玩

打親驚就打回原形

驚左你

個個都絲
我想要d

去左轉泰國

知驚未

F

我負責聽人講粗口

少驚 見你4點都唔訓
一齊成仙

呢個真，係深心底嘅爛口出返晒黎

真係快

不如早收
你地話好唔好

易滿足

今日多唔多生意

唔開咪唔好玩

好 車我去食早餐

開緊工喎

打親機六親不認 用英文鬧人都順口啲

唔知足

還好

可能純粹份人念舊 諗起啲舊事有啲觸動

我開咪 但我少講粗口姐（之前）

躝喇啊婆

咁咪早收

想j

Fk you , do sth you piece of shit

諗起我

日常真係少講，但係打機會撩到真實既內心，姐係爛口

窮

鍾意聽嗲啲

坐緊輪椅 幫手推啦

你應該會得到，網戀靚聲嬸嬸嘅機會

早兩日坐咗架tesla

太多菌

爺爺

00後系咁

幾好

每日遲到都諗起你 想你兜我

但你有我喎bb

唉 唔理了 我都收工

推你去路中心

點解我未遇過

瞓啦？

rich
唔撚call我

你牙

太遲

今日先夾埋一個男一個女，加我女聲，玩4人，然後一齊講呢句
第4個人唔理我地

...佢理你先唔正常

係 唔想做看更

我日日叫你兜我
你日日兜巴星我

黑心

梳

愛你

有撚日日牙

但把聲好聽

替天行道

我都遇到唔少好聽嘅女聲

這些機會

我係天使嘅化身

又係你

應該主要係個男聲太變態

化身姐係冇料到喇

Btw我差唔多成年無玩過
換咗電話啲制好唔就手 所以無玩了

呢個

Love u2

呀爺

Btw咩車

咩名

認親認戚

11號巴士

我有第一時間消滅你

D mk妹係咁 最愛招家人

佢真係咁

開名啦巴打

你躝啦

always here

真 可以開個苦主區

真咩 相認了

五個字？

可能真係我。。。。認真

契哥

六個字都可能係我

你係我Bb

好期待

蕉家人

相認了

認真 個名個結構係點

oh shit

有撚

寶寶 穩定交往中

邊有可能

招Fd子❤️❤️❤️❤️

講定遺言先啦

相諗了

一日快樂

我依家開左另一個ac

話說我大佬想入返架prius

相認

哎呀差d睇到兩個紅van佬打交

仆街個個出黎認

想睇

食花生

明天要結婚了

不了

#846

唔駛 冇人care

好sweet

有牙

..

買黎做咩先
代步係唔錯既

原來我坐後備座

無可能 係我都無mood

係你啦

覆過一次

三妻四妾是常識吧

躝

我都冇

依家好肚餓
但唔敢食宵夜

呢度個個都知我有食雞

想嘔

可惜得口角冇動武

我care

典解

等食早餐

仲話打死我

留個念想

遲啲改名叫糖糖

一齊又得啫

我鍾意食糖

無可能囉

佢話好似太空艙咁
又話諗住同你掙飯碗

好想食牛角

記得一世

咁咪好威水

打者愛也

啱啦 我呀爺成日唔想退休冇生意佢就唔做架啦

佢係咪時間太多定傻撚左
蝕死

比你食

我都係。。。。

面對現實啦後生仔

熊仔糖

瞓了瞓了

咁冇日日喇

好硬

食宵夜會變肥

我係gummy

你想點

諗住㩒多陣電話就瞓覺

只會少 唔會冇

但我三日唔埋兩日就要佢兜我

是旦啦 呢加咁嘅時勢 食得幾多得幾多

我飲水都會肥

諗住斟杯水飲完就算

haribo no1

水腫啫

爺爺咪做啦 你又冇腦 比人呃典算

咁 冇了

佢唔知係邊到聽返嚟話好好搵
但我唔鐘意架車有咁多陌生人上上落落

好似幾有道理

on9

你係咪要同我講道理

但我懶

用個腦諗下都知
呢個時勢邊有人出街

點敢

完成唔到你心願

我

咁早啲瞓
瞓得著就唔會肚餓㗎啦

我識縮水

Fku
不過佢上半日比較無聊 由佢

鍾意可樂糖

帶我出街未

Public transport ho dirty ah

報警

好京爺爺比人呃

尖咀等

簡唔到 好多糖都鍾意食 除咗薄荷糖

不嬲

無錯 然後起身就會有嘢食

知錯了

街都冇乜點出
又冇做運動
仲食多啲

收到

So i call u

拉去打靶

早餐

邊有人呃到佢

when

仲講唔講

唔好

京佢呃人

我都想食極唔肥

邊可能食到早餐
Btw好想食生牛河

唔講了

U which area

我肥 又肥又矮

咁我抽脂比你

生牛肉不了

我已經好多

唔信

睇錯
咁。。。我call dc

好好味咖 加啲指天椒

我唔會信你

真心

怕

信我

唔知去邊食好食嘅

我90kg

我200磅..

你地明唔明呀 當你200磅嘅時候 輕咗5磅同冇輕其實冇分別

坐車架車都會偏埋一邊
所以我唔搭叮叮。。。。

你又好似岩喎

真理

我唔出街的

以後叫我米芝連 好無

米芝連

咁我叫咩

已經肥到車軚咁樣 仲係好想食食食

肥妹仔